如果有人問你是不是有精神病

你會點答？

係，我夜晚好精神，翻工無精神。算唔算精神病

係精神既~

佢問你有定冇

答佢老母，三唔識七咁能串直接一拳鐘埋去等佢清醒下

咁做的話，好有機會會俾人五花大綁抬入精神病院

你唔識遊戲規則

答：雖然是精神病但沒關係

標題係問是不是

冇，如果佢覺得我有嘅叫佢證明，而唔係自己證明自己冇病

係 日日都係度隊草治療梗。

治療唔到

我會用行動證明我有

有

可唔可以派張白卡畀我

係我係有 咁有咩問題呢

未有醫生診斷我係有精神病

你對他們暫未有利用價值

Everytime I hear their voice, see their face, and smell the stench from their nasty pussy stuffed with shit, I am angry again......

這是一個死亡遊戲

How the hell would i know?

雖然是精神病但沒關係